屌你老母 呢條友真係唔係我分身

好撚侮辱我

同你一樣咁低質
仲唔係你

你有道理

nctizen比任何野都低賤

收嗲啦笑笑笑笑乜春

你會唔會care你鄰居揼嗰嚿垃圾同你嗰嚿撞款?

都唔知你成日咁惡做咩

關唔關你只波台狗事呀？我請問您

nctizen仲低賤過屎

我同佢私人恩怨關你只5毛咩事呢？

我道歉。

好波 條友入魚台R fd柒能到

我要啲时間接受

您入魚台R fd柒能到

5系您泥啦

您低質咁多😆😂🤣

我入魚台R fd關你只五毛咩事？

使唔使講兩次？老友

重要野要講3次

仲有一次係邊？

樓上三隻五毛 一個高質會員

心入面

thankyou.

屌 勿起底

五毛 定志利
高質 樂

如果真係樓主咁樓主份人都幾恐怖

佢好能串係幾恐怖

素質差唔多

今次反埋自己

得

Fine.

唔使再覆我

ok(覆埋呢句)

樓主撐男人勁低質

諗起有個會然扮我..

咁多呢啲弱智仔

我淨係撐一個

你受歡迎

邊個

我

我人見人愛..

樓主勁高質

咁又係

熱門咁易上既咩

樓主同連狗交換咗幾多次

55

連帝我fans

上左熱門